頭先公司有個醜女俾佢男神串到一棟都冇

醜女： 佢男神：

佢男神同啲男同事傾去邊區141叫雞好

個醜女係邊邊扮斟水飲

個醜女見佢地傾完計之後 突登走埋佢男神度講

醜女：呀⋯⋯Dunson ,估唔到你有叫雞,好Dirty 囉 真係對你好失望 扣晒分

佢男神：哦 係咩 ？扣幾分呀？扣完又點？慢慢扣飽佢 污唔污糟又點？我又唔會同你做，影唔影響你呀？你咁中意理人既

見住個醜女眼泛淚光咁妹下妹下走返自己位

慘過番印度

On99

你d icon set完冇用過

死肥婆有資格笑人?

此po已完